冇一份工做得長

搵工返工都好辛苦
日日營營役役成個機械人咁返工
每日都要被迫思考人生

人工又唔高

個post係咪我開架。。唉好似
做人好失敗 又無學歷

垃圾

垃圾都不如